# Что это

Микросервис **example** - это шаблон SpringBoot-приложения с минимальной конфигурацией

### Сборка и запуск приложения
##### Для сборки данного проекта необходимо в корневой директории выполнить следующую команду:
~~~
mvn clean package
~~~
